`tracker3-status` отображает состояние текущего индекса и набора данных. Также отображается сводка зарегистрированных сбоев при индексировании метаданных файла.

# СИНТАКСИС

	tracker3 status [параметр]
